【宣揚文化？大媽含住糖踢毽 「噠噠」聲響徹機場】

宣揚文化？大媽含住糖踢毽 「噠噠」聲響徹機場

等上機等到悶，你會做甚麼？近日有幾名中年男女就忽然技癢，在機場禁區內的閘口前踢起毽來，惹來網民嘲諷︰「時時要鍛煉」。

影片於周日（6日）分享至Facebook群組「PLAY HARD 玩硬」，只見在一班由香港飛往日本大阪班機的禁區閘口前，有兩名大媽和大叔圍成一圈，噠達聲不絕於耳。

原來他們正興高采烈地踢着毽子，你來我往。其中一名穿着紅色格仔裇衫的大媽更技術高超，能抽空舔吃着棒棒糖，顯得游刃有餘。

發布者稱：「現在大媽機場不跳廣場舞，改踢毽子了」。片段引起網民不滿︰「真是好低能，到適當地方做適當事，點解學極都唔識」、「下次打埋羽毛球」。有人則認為︰「其實唔騷擾到人就得嘅」。

我記得以前巴西隊都試過係機場踢波， 卡路士做守龍

其實唔騷擾到人就得嘅 噠噠聲已經夠騷擾